{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풀빌라웰니스스파&풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約するお客様は重要な情報をお知らせします。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、保護者の同意がある場合にのみ入室が可能です。 追加で人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設を利用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用してください。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 スパとジェットバスが利用でき、利用時間は午後11時までです。 泳ぐときは水着を着なければなりません。 グリルを使用するか、入浴剤を使用すると追加料金が発生します。 全客室でWi-Fiが利用でき、テレビチャンネルやインターネットを楽しむことができます。 プールビラやプールもご利用いただけますし、追加料金が発生します。 カフェでコーヒーを楽しんだり、売店/コンビニも利用でき、駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、保護者の同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、追加料金が発生する可能性があります。最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットバスが利用でき、利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールで水着を着る必要がありますか？",
            "answer": "泳ぐときは水着を着なければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiが利用でき、テレビチャンネルやインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生するものはありますか？",
            "answer": "グリルを使用するか、入浴剤を使用すると追加料金が発生します。また、プールビラやプールの利用も追加料金が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 424
    }
}